絲打點睇男仔chok你講有冇男朋友？

講夜返就話「掛住拍拖拍到咁夜啊？」
話出街就話「同男朋友出啊？」
係咪好撚尷？

一問就知你想點 唔好以為自己好婉轉

你唔好柒啦

我都覺得好柒

利申：唔是我問，朋友問緊個女仔柒到唔敢睇

想同呢d男仔做愛

靚仔問 條女就會出水
柒頭問 條女連溝都唔想比佢溝

1定0先

想拒絕人咪話有男朋友囉
鍾意你問下都唔俾咩

我會問：一齊？

咁而家個女仔幾個鐘都唔覆
本身秒回緊
代表D咩？

代表你太煩 而佢又對你冇興趣
之前秒回係禮貌上嘅做法

就係覺得你太撚柒
做朋友ok做男朋友不了囉

本身傾得幾好嫁
做義工識
交換左whatsapp就靜左

你的朋友即是你

問埋 d on9 問題，就算無男朋友都唔會搵個咁 on9 既人做男朋友

係
我有精神分裂
接受唔到自己咁柒
就整左個朋友出黎

真係咁On9咩？其他post d 巴打咁問人地話佢溝女高手

唔好再問人係咪同男朋友出街好冇 真係好明顯

有意既會直接答無男朋友
無意既會婉轉咁答佢問題但唔答有定無男朋友

應該點問

試過真係隨口問對佢冇興趣既女仔

算啦 下個啦 你吸收下經驗先
攞左電話 你係咪齋傾冇約過啊

咁你揀 d 弱智無腦 d 既落手
人地咪不疑有詐囉
睇你 target group 既o者
啱聽唔啱聽？

本身一個星期都見2次，諗住再熟D先約

唔岩

首先唔明點解會同我講出街或者夜返先

：做咩咁夜仲溫書
：好夜先返到屋企
：拍拖拍到咁夜返？

不讀不回

太急了吧

得罪講句
你咁覆係抵你死

通常男仔咁覆，我都會不讀不回
好憎人地chok我有無拍拖
仲要唔係好熟就咁問

可唔可以指點下？

其實直接問咪得囉
我做左咁多年人
去到邊都有人問

同事問你結左婚 拍左拖未
朋友耐冇見面又會問
岩岩迫識既 傾計果時又可以問

人地問你又唔代表有意思
你有思既 又點解要怕俾人誤會呢
俾佢知咪仲好

有個同事成日行埋黎我個位度R水吹, 又chok男友又chok生日咁, 其實好煩
佢仲要係人夫黎

即係佢有男朋友或對你無興趣，可以next

其實都係一句講哂 your face

其實你醒少少傾耐d都會知條女有冇拍拖
唔洗急於一時

巴打，similar situation，要學識接受現實

end topic你可以過主

想收兵

只會覺得你好幼稚
老公老婆 男朋友女朋友 小三 sp 雞
你覺得有冇可能係同一人

其實我覺得直接約條女，可能等佢覆話有男朋友，唔係咁方便（如果個女仔係好的話）。

都好過走去chok人，你約佢都唔代表d咩嫁。

係咪得我一個覺得無所謂 唔理個男仔係對你有意思定係隨口問吹吓水，又唔係唔見得光 咪照直答囉

其實直接問你咪仲自然

肥婆以為人地吹廢水就係想溝你

連登仔溝女

我會答係

我覺得直接問都冇咁尷

你又諗多左？

回佢:有又點，無又點

直接問啦傻閪 男人問得扭扭擰擰女人仲憎

樓主

佢咁問就算唔係都會答係

調轉你畀件豬扒日日噓寒問暖
都頂佢唔順啦

我直接問，都費撚事做戲

真 勁直接地扮間接
又柒又老土

以為自己好醒

咁講啦，明顯咪明顯
個女仔都冇反應/避，
麻煩過主啦

係
不止尷
仲有種想管我做乜+懶看透世事既感覺
啲語氣好乞人憎

唔係啦

但佢真係成日whatsapp之餘又行過黎吹水咁, 好煩, 就算諗多左都覺得佢好煩

咁可以點樣問女仔有冇男友

你有無男朋友？

就算唔係直接問，傾傾下都會知啦
不過前提係對家有興趣同你傾先

是

直接問好過啦

請追返連登仔溝女post

咁直接？ 好驚佢覺得我想溝佢就有戒心 嗰陣識咗唔耐

關你咩事啫

點知佢以為一齊行去巴士站就答咗你好

一切都係樣子問題

唔會問 中意就對佢好

溝女從來唔問人有無男友

人地答無你係咪即刻會收皮先？

答無又唔代表你有機 / 立即加分

咁問黎做乜9

你條仔呢？

咁係點係姐係問得都係想溝你？

咁如果 whatsapp 問完 冇覆 隔幾日先出黎同我講 冇男朋友 代表咩

笑死人

隔幾日先覆就唔洗諗啦
九成對你無意思

直頭唔洗問啦，你夠吸引，條女有仔都飛埋啦。

高招

最好做法係咁
出多幾次都feel到咩人啦

咪害人啦

呢句都高招過「唔使陪男朋友咩？」既
無咁尷尬

雖然唔代表個女仔要誠實答你「邊有人養呀」「你養呀？」「就黎有ga la 」
通常都係「哈哈咁都比你諗到」「痴線啦」「你啱」「駁啱到」
答完都打聽唔到自己想要既資訊

如果無咩好感仲會一句得返埋去「係囉咁辛苦你唔搵個女人養？」

d女鍾意收兵咪就係咁養成
心諗呢條仔開哂口肯包養 仲唔留返黎拎下著數

pt試過收到個唔熟嘅男同事wts
禮貌上應咗兩句

佢我
你咁可愛，夜收工要小心啲
好（岩岩開始傾計就無啦啦成個呀媽咁）
做你男朋友就好啦，你咁可愛
⋯⋯⋯

之後唔理佢都日日噓寒問暖
兩個禮拜之後先變成間唔中wts我
仲有啲痴線嘢令我覺得呢條友好癲

大佬岩岩先wts傾完兩句就chok有冇男朋友太尷啦
寧願傾多兩句先問
同埋女仔對你有意思傾多兩句都會知有冇男朋友啦

食咗飯未？
你喜歡孔子嗎？

on9先講呢句

樓主覺得唔 on9

你男友喜歡孔子嗎？

呢d擺明搵西屌既人就唔列入討論啦
佢手法差,但一百次中一次都夠佢屌女

關你撚事

如果純八卦唔係想溝佢應該點問

問佢拍拖去開邊玩
有意思自然會答你無拍拖

正解des

好柒

花依d心思 不如upgrade下自己
等人地chok返你轉頭

完全唔明點解唔直接問有冇男朋友

agger
最低B係以為間接啲問借啲二問人地會唔知咩原因
有好感咪大大方方問囉
乜都驚一餐都唔洗旨意佢其他嘢會揸得定主意做到大事